今日荃灣有又有人死 天水圍兩個15歲被爆頭 昏迷指數得三

林鄭又殺多左幾個人

仲有中環有狗打爆手足個頭

直接被警曱甴打

推！

仲有中環有人活生生被黑狗打到腦抽筋要入ICU插喉